唔維穩邊有糖派，平穩又點樣維穩

經濟好同經濟唔好有咩分別？？

人地唔知，對我無分別